元朗有白衣人開始聚集?

朋友傳.但上黎唔見有消息
西鐵站咩事?